有無巴絲今日會買Fiona？

一齊吹下水

無人買？

原來連登無人鐘意Fiona？

買左$1000 vip

有錢巴打

跟fansclub買咗尾場700 但開3場麥花臣都唔爆 係咪收得皮

應該係宣傳少至唔爆
真心唔明點解要前一日至公佈啲詳情咁神秘

想買480買唔到

oh
不過480好少位呀

加多場9/4 尾場
我諗住買vip，有無巴絲肯同我睇

屌啦買咗星期六